Fifa 18 Pro Club 招人

芒亨出左之後，少左好多人打pro club
作為廢青既我
曾經帶領球隊多次闖進金盃淘汰賽既領隊
依家希望邀請一眾有能力、有心既球員加入球隊
球隊將以下屆HKVPL, FPL, 大陸聯等比賽為目標

招募位薦：任何
開波時間：每晚 10:30開始
要求：
1. 開mic
2. 有個人能力，同時注重團體合作
3. 要有一定出席率
4. 肯接受唔同人既意見
5. 互相尊重，互相學習，一齊進步

無論你o係進攻奇材，抑或銅牆鐵壁，
我地都歡迎有共同目標既你加入！
有意者請telegram: YFFUD () ，pm 我或留低psn試腳
分身、無意加入為正式球員免問，請自重

push

想問下div幾？

PUSH